「解放香港 」嘅白宮聯署已經達到十萬人聯署

「解放香港 」嘅白宮聯署已經達到十萬人聯署，但係我都希望各位可以繼續叫多啲人簽，聯署人數越多，影響力越大。希望各位可以繼續廣傳，多謝。